(5p)招個女仔一齊旅行玩幾日,包機票住宿

窮遊玩幾日周圍行下食下野,想搵個伴
機票住宿可以幫你出

我米8高高瘦瘦正常樣
有興趣可以pm我留contact
岩既可以出黎見下面再決定

順係5p發現，會有女仔落疊嗎？米8正常樣

男ok?

你條撚大唔大

有撚絲打ok?

男包返你ok？

係一5p發現的，唔關我事，可能已成行